啲人一行到入車廂就漫步人生路真係好低賤

目測會咁樣做嘅，一係女人，一係廢老。總之就係社會嘅負資產啦

上車前一刻係保特，一上到車就變返廢老嘅速度